澳門各方面發展算唔算屌打左以家香港

網上影視： 微辣 笑到仆街 正係雞wing都屌打左香港咩達哥 伍公子班柒頭

交通： 發財車 屌打左港鐵成日壞 巴士無針

經濟： 人人有工開 傻既都搵到2萬蚊一個月 男既做荷官放數的士佬 女 做雞

娛樂： 賭場 景點 賽車 又屌打左香港兩個垃圾樂園

色情事業： 勁撚多靚雞 又model 又多玩法

樓價： 無香港咁高 易買樓

諗到再講

淨係派錢都屌打咗香港呢啲廢鳩政府

系

系 大三巴屌打大佛

做架兩？

淨係打風

On9一次拎黎講

落街講普通話優越d

冇上年天鴿借鏡，香港今年都係會俾山竹搞到幾十人死傷咋

澳門有無股市？

澳門洗撚股市 一個發展成熟嘅金融市場 衹係用嚟俾啲金融佬cap水

你唔好話香港無以前溫代借鏡，今年先無死咁多人？
澳門做天文台最易做
睇住香港黎做

D雞屌打香港

樓主算唔算各方面超越咗世界情色王

唔好盲目吹奏我 我會驕傲

真 淨係賽車一項都屌打全港

就嚟布基勒法索都好過香港

事實

肌肉同笠水方面差啲

不gong

你喺謙虛方面都超越咗我

有你香港冇贏過

算

我玩開攬炒戰術

係

文化沙漠，膚淺

香港人吾膚淺？

樓主我地東莞人仲勁啦

東莞收左皮

我地中國人 都唔敢敢講澳門

色情行業

阿古路都收左皮

尊重啦

天鴿表示:

澳門出唔到大J咁屈機既youtuber

你會唔會同屋企隻狗講尊重

葡撻都屌打蛋撻喇

我好尊重你喎，iliy狗

交通比香港吊打,
醫療比香港吊打,
法律比香港吊打,
其它諗到再講

至於香港其它野真係狗也不屌

利申: 澳門撚

澳門有歡樂馬介休都好屈

拉車今年有無份參賽？

又出發

剩係海一居 掛滿哂banner 寫哂政治野都無事
香港掛支旗即刻拆
已經顯示澳門言論自由屌打香港啦

屌你老母

個日都見到 真係言論大過香港

坐船好西慢

2點船
3點10分落船
3點35到金沙城 返房沖埋涼睇陣電視
5點落酒廊食大餐
賭左2鋪而家過左珠海call g
call完去按腳邊睇波
完美的一天

法律無得比 大家法制唔同
澳門知自己醫療廢
大病嘅話
澳門政府出埋錢請你過香港私家睇醫生
交通比香港屌打
但係交通費屌打香港
跨區返工個班香港人交通費每月最少一千
你問下返酒店賭場個班澳門人洗唔洗交通費？

香港面積大過澳門
香港娛樂多過澳門
香港基建好過澳門
香港政府同澳門一樣咁鳩
香港比起澳門「仲」未咁大陸化
其他野 澳門屌打香港

加tg 我過幾日再去 一齊玩？ 你帶路

澳門巴士冇人排隊

豬哂 返港補彈
今晚go?

你今晚去？ 我聽晚過黎ok ? 我聽朝返工

本身想今日去 但今晚打poker要

澳門出到James奔呢個會然

屌打咗好多低汁user

我男朋友澳門人，佢話嗰邊兼職多啲錢而且佢返學澳門會有文具費派，嗰邊屋租比香港平，比較容易置業，但佢話鍾意香港多啲，澳門冇地鐵，交通冇香港咁方便，教育又差，佢英文dse 1咗返澳門重讀中六，做咗英文學霸

咁又點 我地澳門根本唔需要識英文都搵到錢買樓 識英文為左咩 為左錢姐 我唔信中國唔撚賭錢 根本澳門無敵

即係連教育都屌打香港了

？？

香港垃圾教育 教到人地dse得1

一返澳門讀就做學霸

香港醫療世界第一

聽日係澳門？

但係大學用英文教

連澳門特首都屌打香港特首

現正出發 睇羊定豬

兩張？

2點半回港
5點半再出發

咁爛賭？

無賭 呢兩日係酒店玩
上珠海按腳仔

珠海有邪骨？

大把樓上骨 2舊水 口爆+50
多數20~25歲